最新iPhone, Android 用戶人工調查報告

According to the survey, both iPhone and Android users spend at least 25 percent of the day looking at their phones.

On average, this works out to be 4 hours and 54 minutes for iPhone users, and 3 hours and 42 minutes for Android users.

The differences become much more apparent when comparing the lifestyles of the two groups.

While iPhone owners make an average salary of $53,251, Android users make about $37,040.

Unsurprisingly, iPhone owners also spend more money per month on clothing ($117.13), tech ($100.88), and makeup/beauty products ($82.71).

In each case, Android users spend about half of what iPhone owners do, the survey found.

點解你唔叫五十條